諗到樣野好好笑

外國有 狂舞派
變形金剛有狂派 博派

咁香港有咩派?

勇武派